打工仔真係好慘

完全俾天文台當傻仔玩
應掛又唔掛
咁q大雨夠膽死黃雨
我出門口到行去地鐵站短短8分鐘已經同遊完水一樣（有遮）

請左假
太大風雨

咁都唔掛黑雨咁幾時先應該掛？
呢個制度如同虛設
不如索性取消天文台，等市民自己因應實際情況決定適唔適合返工算啦